次次上親巴士都有一陣味

但係又講唔出咩味
好難頂
有時聞到就會頭痛又有少少頭暈
到底係咩味 有冇巴打知

正確啲來講唔係次次 係間唔中都會聞到

皮味 聞到會頭暈

咩皮 陣味真係難頂到仆街

我同你情況完全一樣
惟有開曬頭頂嘅冷氣
等啲風吹下無咁濃

新車好大浸味

仲有而家巴士一路行司機位隔離會發出的的的的聲，煩到仆街

搭的士囉 , 俾幾蚊咁多要求

收皮啦 又唔見小巴係咁？

其實如果巴士可以開窗會好好多，冬天開乜鳩冷氣，又熱又焗

好多小巴一浸煙味啦

啲臭up味

的士仲臭

臭味
越來越多蝗，坐臭哂D巴士dllm
重蝗區D巴士特別臭

的士同小巴都有呢陣味

啲位浸膠皮味
由細到大搭車都會頭暈 浸味同頭暈associate左
而家淨係聞到浸味都會暈

啲巴士冇窗，只係用抽風系統換氣，但抽風管道幾耐清潔一次呢

呢排好多車有陣up味，係冷氣糟出黎，感覺上好似九巴特別勁

陳年雪種味

我都係 反而私家車冇事

「Up」味

所以由細到大都唔鐘意坐巴士

酸宿味黎
我都成日聞到
特別係舊款冷氣巴
好懷念熱狗，開住窗幾通爽

臭膠味

燒膠嘅味

撈埋下層車尾啲味仲不得了

廢老味

有時狀態唔好
一上車聞到陣味嗰下好反胃

玻璃個撻頭油漬
地下餅碎瓜子殼
靠窗口位地下個撻乾左令立立污水漬
臭皮味
冷氣糟up味

新車都有 次次都聞到我頭痛勁想嘔
我以為得我一個人聞到 同親朋友搭佢地都無乜野

腳皮

啱啊 所以好懷念熱狗

由細到大都好唔鍾意呢隻味

睇地區，坐開私樓區去商業區，咩味都冇，d 新仲好新

但一去坐蝗區，d車除左舊，就有一陣臭味，有時黎架新車，都有陣味

間房關窗關門唔開冷氣一晚 跟住出一出去再入返來就會聞到同一陣味

的士都係臭

我細個聞到呢陣味會嘔
所以以前淨係坐可以開窗嘅巴士

就咁睇個post都諗到個陣味

屌 原來咁多人都係咁
由細到大都唔鍾意搭巴士/小巴/的士，等別係旅遊車，又臭 車程又長，路途崎嶇
細個每次旅行搭車都會聞到唔舒服反胃，成程心口頂住頂住，試過幾次搭到嘔
所以搭親車我都好靜，唔敢亂郁，唔明點解d人仲可以咁多野講

鹹魚味

新車膠味
搭親都想嘔

屌 我都係 我以為得我一個係咁

都幾懷念熱狗
秋冬坐黎當遊車河一流

搭得耐巴士真係想嘔

多數搭車會頭暈既先會對依啲味特別敏感
仲記得以前細個翻大陸坐嗰啲長途大巴
一上車就嘔到落車

ys , 細個暈車浪最大原因都係個陣味。
但而家搭慣，聞到都冇乜事

打燈聲
再加埋關門聲，鐘聲，超速聲都大聲過舊車

溝埋真係好煩

屌 仲以為得我一個覺得好難頂
隻味係得新果啲巴士先有

大陸啲長途車，坐一次嘔一次

up味

細個特別嚴重

新車陣味真係聞到嘔

係 作嘔 所以坐mtr

其實我覺得2種味黎

一種係落地新車d皮同膠水味，
好似屋企買新梳化個d。

另一種係up味，
轉涼之後更常見，
個d櫈好難坐既半新車最大味，九巴特別勁
以前九巴好似比人話過冷氣唔識抽生風

香港腳味

屌，仲以為得我一個
搭熱狗反而唔暈，冷氣巴暈到仆街，d旅遊巴又係，搭到好撚想嘔

下晝我地返唒工個陣
好多死老野出黎搭車
好握鍾意除左對鞋
我諗係呢d味

食薄荷香口膠就冇事

新車
聞到頭痛

冷氣味加新車椅子皮味

夏天長期落雨
車廂陣up味真係揮之不去

巴士味定係坐係煙鏟隔離/後面臭d

係巴士味

所以我坐親巴士同旅遊巴一定要訓覺
好臭真係 頂唔順

細個坐車尾聞到會作嘔
到大個咗先冇事
唔知係適應咗定佢通風改善咗

新舊車都好撚大陣味
放工時間有啲人買餸上車
兩種味撈埋好撚難忘

係 細個搭車成日都好唔舒服 如果搭長途旅遊巴會嘔 可能宜家大個搭慣咗就冇野

啲廢老除鞋R腳趾撩鼻屎
又唔沖涼唔洗頭

司機長期聽呢D聲真係神經衰弱

我都覺，所以好怕搭巴士，寧願自己揸車塞紅隧

唔沖涼唔洗頭廢老真係常見
佢地落左車 啲味都黏係凳度久久不散

終於有人講

我試過搭佢啲臭巴士 搭到嘔
屌佢老母
我真係嘔左出來

陣味真係好撚難頂
車已經好焗
冷氣開哂都冇用
又焗
又有九巴聲稱的皮味
又有廢氣味倒流入巴士

好心梁領彥快點搞搞佢

聞到好想噁

好掛住熱狗巴
冷氣巴陣味由細憎到大
細個聞親都會暈又想嘔
依家搭都係會唔舒服

比幾蚊仲想點?
D垃圾塞到滿哂
D玻璃窗成PAT油印
挨頭果舊野我勸你唔好挨
仲有D友玩手機聲聽

有時我寧願渣車番放工好過
你話塞車咁又點,我自己一個車廂私人空間

坐上層特別嚴重

藥水味 飛機嗰隻？

夏天嗰陣啲皮味仲勁

冷氣巴啲死氣我都好唔鍾意

聞到好頭痛

所以好憎搭巴士 個位又唔舒服

坐下層最後簡直自殺咁
車程太耐落車嘔到仆街

冬天冷氣又細 反而好焗

冇撚錯 陣味真係好難頂
搭親巴士小巴的士都會反胃作嘔，要去d冇地鐵站既地方一定要食暈車藥
搞到咁大個人淨係識搭地鐵

入到黎個post都覺得暈

蠟頭味
成日有班MK仔係車度jer頭

岩
一上車 吸一啖氣即撚刻黎料

我反而覺得的士嗰d皮味難聞d

旅遊巴先難頂
啲位又pack得實
坐到想嘔

以前塔熱狗會成日聞到個陣味，會令到人想嘔
有時搭旅遊巴都會有

次次都好想嘔

係咪樓主自己個身臭咋

我返而係旅遊巴個味頂唔順
以前學校旅行次次都勁難頂

垃圾連登仔 比唔起錢 消費唔起 無料扮四條
比幾蚊搭程車 嘈撚住曬 全世界得你聞到味
抵你一世社會低層

我都好怕個陣"皮膠味"
特別係九巴個隻直椅背車 陣味特別勁

九巴特別嚴重 好撚想嘔

最憎浸味

如果轉翻哂木凳應該冇咁臭
依家d凳又唔係舒服

所以我楂巴士。一上車就開晒門窗先
窗就長開。有客落冇客上。我都照開前閘扯一扯風先
巴士真係好污糟

跟本係巴士公司唔擺錢落清潔度，求撚其請個人掃下垃圾就算，又唔真正抹下消毒下架車，我諗d車入面含菌量實好誇張

有陣味但係唔會唔舒服

旅遊巴特別大味
細個聞到好快就嘔

一聞到果陣味就知奶野 今鋪實暈車浪
問過好多朋友 係會暈車浪嘅人先覺呢陣味

same

九巴啲新車陣味特別勁 反而城巴啲A車就好舒服

Same
坐左廿幾年都會暈

原來唔只我一個塔親巴士因爲呢陣巴膠味而頭暈 私家車同的士有時都有類似嘅味

其實有無醫學人體jj解答呢個問題

屌 次次聞到都想嘔認真 要食粒糖先無咁唔舒服

由細到大都覺得舊巴一入到去就有好大陣蜜糖味

尤其是行葵涌深水埗d車, 仲特別多垃圾

細個搭親巴士聞到陣味都頭暈

個陣皮味,小巴同的士都有,最撚憎
唯有個司機會用一隻清新既檸味唔知咩既先頂得住個陣臭味

舊車都好臭
不過的士味更容易令我想嘔

死老鼠味

應該你講既係發霉咁既味
同返大陸過關坐既旅遊巴一樣好撚臭
吸哂廢老同肥撚汗臭味加濕氣混合而成

好中意聞

原來咁多人一樣 聞到想嘔

港鐵東鐵綫硬係有陣屎味

死 點解我好鍾意聞新車嗰陣味

屌新城先西利
屌你老母愈聞愈想暈

我都係wo....

我都覺得ok

通常紫色凳巴士仔個隻就有陣膠味
次次長途小小就頭痛
新紅色車個隻就冇事，仲好似舒服啲

終於同類
陣味細個聞到好易暈車浪
旅遊巴陣味會再勁d
聞完落車要過半粒鐘先有胃口食野

我都係搭親成個鐘嘅巴士 落車都會諗唔到野 個人呆哂 d野係喉嚨唔上唔落咁
試過搭巴士去機場 落車嘔到想死 之後都係搭返的士

普遍嚟講係膠皮味，臭冷氣味，但點解每架車都會唔同味呢？咁就要睇咩人坐。例如有時會夾雜左頭油味，唔沖涼陣人體味，口臭味，煙味，買餸，千年食物碎味，藥油味啦，香水味，仲有室外飄入黎嘅塵土味，夾夾埋埋就變左不同程度地令人作嘔嘅味道

屎味，岩岩瀨完屎黎

我次次上巴士坐 前後一定有個撚樣狂咳

臭膠味，霉味，"up"味

我叫個種做暈車浪味,次次聞到都有暈車浪feel

呢隻車朕味最勁 上親車都又暈又想嘔

我都覺
先兩日入屯門一上車臭到

臭腳味都有

我覺得係啲汽油味

陣味真係好撚臭 因為咁好少搭巴士

唔明點解巴士冇得開窗，陣味難頂到

新巴紫色櫈個隻先最勁

陣味真係令人好難頂
次次搭親都谷住谷住勁想嘔
搞到我超憎坐巴士

無計啦 冷氣行慢速風 而冷coil同車廂濕氣重 咪有陣up味囉 反而就唔覺得膠皮椅有味

隻味令人作嘔

以前好鐘意呢隻車陣味 有冇同好 唔係香 但係好鐘意聞 好似惠康味咁

好濃烈嘅膠味
有時候唔舒服到作嘔

好多都係

廢老臭味

尤其係E車陣味特別濃烈
以前坐親都坐到頭暈兼想嘔

的士都有, 我聞到係會暈車浪, 所以我係唔會去地鐵唔到既地方
澳門都有呢陣味, 但出左澳門/香港就冇事

係車就有 巴士特別濃烈
次次坐親都暈車浪
細細個試過得翻港鐵坐係唔會暈 日日坐

細細個跟老母坐長途車返大陸次次都會嘔

其實的士都係好撚臭

旅遊巴特別勁，聞到都暈

係得舊式巴士冇味

個個話懷念熱狗
夏天熱撚到仆街

但真係好撚臭

原來好多人都係咁
咁你地係咪聞到私家車陣味都會嘔？
仲有停車場陣味
以前細個無論搭巴士小巴的士私家車
一定要開大個窗伸埋個頭出去吸氣先唔會嘔
唔係的話就嘔完先上車

好彩宜家免疫左大部分
得新型狗巴先唔係幾頂得順

係 ，又唔係臭 但係就係唔想聞 一聞就想嘔，所以的士 巴士果d 色得過都唔坐，小巴有窗還好

每日接載無數乘客 唔臭就假
新車陣味勁難聞

我都係
的士小巴巴士旅遊巴 勁辛苦
搭巴士一定要聽歌 唔傾計
的士完全頂唔順 一上車就想嘔 搭多過半個鐘一定嘔

City Red 紅色九巴臭到嘔

出處:

買支空氣清新劑噴下都唔錯

等我下次係上層車尾噴下先

個陣皮味 聞親都想嘔
小巴都有呢陣味, 旅遊巴最嚴重 諗起陣味都想嘔

小巴有時有陣尿壓味

經過垃圾站 垃圾車一定係臭
但唔會想嘔
車入面陣味其實唔臭 但係好多嘔
其實我地係咪聞到其他人聞唔到的味

皮條毛咩，膠味黎